唔好係淘寶買物資

一查到會搵香港警察篤灰,就算持有該物資唔犯法

傘運期間大把人比人抄身分證而無告
但香港警察向澳門政府篤灰導致有港人禁止入澳門

冇人叫你幫襯 支那

咁都要提